究竟而加知香港嘅BioNtech係中國製完德國製未？

點解有區議員叫人等bioNtech

一尻早講完喺歐洲製造

邊鳩個講

代理？

德國BioNTech與中國上海復星醫藥公司簽署了一項協議，獨家開發出售使用BioNTech的mRNA技術的新冠疫苗，覆蓋區域包括中國大陸、香港、澳門和台灣。作為回報，上海復星同意支付8500萬美元的授權費，並投資5000萬美元購買BioNTech的股份。
BioNTech疫苗在全球其他地區的分發則由美國輝瑞公司負責

德國BioNtech：會提供疫苗
陳時中發聲後，德國BioNTech周三電郵回復路透社稱，該公司計劃向台灣提供疫苗。
「BioNTech致力於幫助全球民眾結束疫情，我們打算向台灣供應我們的疫苗，這是全球承諾的一部分。討論正在進行，BioNTech將提供最新消息。」
陳時中周四在記者會表示，對德國BioNTech的決定表示歡迎。

等西方打哂
咪有得打囉

敢寫包單會用任何方法阻止你哋打到靚疫苗

其實蘋果應該直接去問德國BionTech復星有冇真係同香港落order，宜家黎唔到係咪復星自己走去Cut單。

原來仲有中國製

而家未有中國製

德國製，中國未製到

即頭一批唔係中國?

德國未必會俾mRNA技術入中國

一定唔係

之後嘅暫時可見都唔會係中國

廠都未有點製

第一批唔係
但遲多幾個月就唔知

巴打你個名

強帖留名
我都分唔撚到邊隻打邊隻

LINK？